今年聖誕節自己過嗎？

沒關係，明年也是

預計嘅將來都係

都幾廿年啦，預左

年年如是 慣了

節日是用來紀念耶穌降世，何必寂寥